紐約時報：中國特工在美國大量散播疫情fake News

The alarming messages came fast and furious in mid-March, popping up on the cellphone screens and social media feeds of millions of Americans grappling with the onset of the coronavirus pandemic.

Spread the word, the messages said: The Trump administration was about to lock down the entire country.

“They will announce this as soon as they have troops in place to help prevent looters and rioters,” warned one of the messages, which cited a source in the Department of Homeland Security. “He said he got the call last night and was told to pack and be prepared for the call today with his dispatch orders.”

The messages became so widespread over 48 hours that the White House’s National Security Council issued an announcement via Twitter that they were “FAKE.”

Since that wave of panic, United States intelligence agencies have assessed that Chinese operatives helped push the messages across platforms, according to six American officials, who spoke on the condition of anonymity to publicly discuss intelligence matters. The amplification techniques are alarming to officials because the disinformation showed up as texts on many Americans’ cellphones, a tactic that several of the officials said they had not seen before.

Push

小粉紅特工

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」(ID:245065)

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

點解美國對中國嘅手段成日都好似發現新大陸咁？

巴打加油！

美國人唔會點理

如果話係俄羅斯搞鬼，即刻多好多美國人屌

班支那五毛日日係各大social media出fake news, 美國D 軍官竟然話第1次見? 瞓左幾耐?

美國喺正地球另一邊
再加上思想文化完全唔同
你點期望佢理解既中國同我哋可以完全同步

你咁大個國家應該有情報機關了解唔同國家
其實諗野唔好咁天真都會諗到呢D手段

CIA更知
仲知得多過我地班港豬
我話唔理解既係班白豬

篇文話連美國班官都震驚

sorry冇睇哂內文

Fox News出名假同盲撐trump喎
全世界新聞都反trump 因為trump真係有問題

又危害美國國土安全